[Switch] 我個野係咪玩左？

[img]

一邊叉到一邊叉唔到？

手機都壞埋

請問點先叉到電

拎去整啦

真心？

首日機 而家係無差電狀態 佢話二個掣差緊電

咁唔係可以點？
你覺得手制識自癒

拎擦紙膠擦下個接觸位
唔得就拎去代理
希望你係壞手制
唔係壞機個接觸位

巴打，呢個問題由岩岩岀開始都有唔少人有啦
早d拎去整早d有得玩

我玩左一年先有呢個問題

ns嘅qc係無以前咁好